■アカウント・初期設定について
Q: 製品の初期設定に必要なものは何ですか？
A: 以下のものをご用意ください。
スマートフォン（iOS 12.0以降またはAndroid 8.0以降）
Wi-Fi環境（2.4GHz帯に対応）
AIキャットアカウント（無料登録）
本人確認用のメールアドレス

Q: 複数の製品を1つのアカウントで管理できますか？
A: はい、1つのアカウントで最大10台まで製品を登録可能です。製品ごとにニックネームを設定できるため、複数台の管理も簡単に行えます。

■スマートペットフィーダー（APF-2024）について
Q: 停電時はどうなりますか？
A: 内蔵バッテリーにより、最大48時間の稼働が可能です。また、設定した給餌スケジュールは内部メモリに保存されているため、復旧後も正常に動作します。
Q: 複数の猫を飼っている場合、個別に食事管理できますか？
A: はい、顔認証システムにより最大3匹まで個別管理が可能です。それぞれの猫に適した量と時間帯を設定できます。
Q: ドライフードとウェットフードどちらも対応していますか？
A: 本製品はドライフード専用です。ウェットフードを入れると故障の原因となりますのでご注意ください。

■AI見守りカメラ（APC-3000X）について
Q: 夜間の撮影は可能ですか？
A: 赤外線センサーによる暗視モードを搭載しており、暗所でも鮮明な撮影が可能です。
Q: どのくらいの期間の映像が保存できますか？
A: 標準プランでは直近7日間の映像を保存可能です。有料プランへのアップグレードで30日間または90日間の保存に対応します。
Q: 来客時にプライバシーモードに設定することはできますか？
A: はい、アプリからワンタッチでプライバシーモードに切り替えられます。この間、カメラレンズは自動的に下向きになり、録画も停止します。

■スマートペットトイレ（APT-1000）について
Q: 消耗品の交換頻度はどのくらいですか？
A: 以下の目安で交換をお願いします。
脱臭フィルター：約3ヶ月
除菌液：約1ヶ月
廃棄物収集パック：約2週間
※使用頻度により異なります
Q: 掃除の頻度はどのくらいですか？
A: 基本的な清掃は2週間に1回程度で問題ありません。センサー部分は月1回の清掃をお勧めします。

■ペットヘルスモニター（APH-500）について
Q: バッテリーの持続時間はどのくらいですか？
A: 通常使用で約5日間持続します。GPS機能を常時オンにした場合は約3日間となります。
Q: 首輪のサイズ調整は可能ですか？
A: 15cm～40cmまで調整可能です。体重目安は2kg～10kgです。

■AIペットトレーニングデバイス（APT-2000）について
Q: どんな種類のトレーニングに対応していますか？
A: 基本的なしつけ（お座り、待て、伏せ等）から、高度なトリック（ハイタッチ、クルクル回る等）まで30種類以上のトレーニングプログラムを搭載しています。

■保証・修理について
Q: 保証期間中の修理費用はどうなりますか？
A: 正常な使用状態での故障は無償で修理対応いたします。お客様の過失による故障や水濡れ等は有償となります。
Q: 修理期間中の代替機の貸し出しはありますか？
A: 有償延長保証にご加入のお客様は、無償で代替機をお借りいただけます。標準保証のお客様は、有償（5,000円/月）でのレンタルとなります。

■その他
Q: 製品のソフトウェアアップデートの頻度は？
A: セキュリティアップデートは月1回、機能アップデートは2-3ヶ月に1回の頻度で配信しています。
Q: 海外でも使用できますか？
A: 電源アダプターは100V-240Vに対応していますが、保証およびサポートは日本国内のみとなります。